有冇賭股朋友

而家係咪溝貨好時機
好快炒我地個版塊

大陰燭低成交rsi跌

成交同早排相約姐

我..永利
30.幾入左兩手
今日溝左一手
幾時番家鄉

好消息出貨嘅人多謝你

仲賭

27@68
1128@22.5

1928@36

清持貨好耐？

已放880 賺1000 等左幾個月

黎緊似200同美高梅睇落好d

16年開始買

200已經升到癲左，可能要回一回

200

200比唔起入場費 MGM考慮下跌市入返2手

27 65蚊一定要cut. 大機會轉大勢

200 報到
豪仔呢兩星期真係走得唔錯